
## Краткая инструкция

После скачивания выполнить

- composer install.
- в файле .env выставить параметры для соединения с БД в существующий.
- php artisan key:generate
- php artisan migrate
- php artisan currency:update - получить курсы валют и записать в базу
- php artisan jwt:secret
- создать пользователя (точка входа для ссоздания пользователя - домен/api/v1/signup
  в параметрах указать метод-POST,в параметрах заголовка указать form-data или row).
  Для регистрация необходимы следующие данные: name,email(формат соответствующий почте),
  password,password_confirmation (пароль и второе  поле для его подтверждения).
- залогиниться , точка - домен/api/v1/login, методом post передать email,password
- точки входа домен/api/v1/currencies/{кол-во элементов на страницу} и
  домен/api/v1/currency/{идентификатор валюты в базе}
  
  **Примечание**
  
  Изначально хотел использовать пакет laravel/passport но мне он показался в некоторой 
  степени избыточным для той задачи которая была поставлены и поэтому я использовал tymon/jwt-auth
  
  Время 'протухания' токена 2 часа и 6 попыток залогиниться в минуту 